(勇武)我正式宣布和理非係垃圾！

宜家我地洗橫手逼到政府退落去，證明和理非嘅人係無撚用！

無和理非做聲勢，勇武都無咁大聲援
雙方係同存體，唔應該分化

留意左樓主好耐
係每個post 特登分化

每位兄弟爬山